想睇第五次美食的俘虜...有冇人嚟阻止下我...

...

呢套野麻麻喎 睇左幾集放棄咗
係我心目中只有Jojo hxh 巨人 先值得狂翻睇

Jojo hxh認同
巨人

唉 無啦啦腰斬 好鐘意睇

咁都算腰斬咩？

頭二百話簡直係神作
之後 =

去到後面開始鳩
但前期真係正
堆美食真係好撚正咁

同惡魔奶爸都係算腰斬

惡魔奶爸以前又係好鐘意
不過美食先係我想要嘅

美極的俘虜

宇宙篇

三虎

後期好草草了事

美食個故事算完整
係最後打果到比較快左
我估佢比足時間通知會完
比佢快手講曬想寫既野

奶爸就真係CUT啦
我好想睇到男鹿揀女王

後面一味講大d數字黎營造個震撼力咁，個感覺好撚傻鳩...咩要幾十萬年黎煮，馬王一吸氣吸左幾多咁

單行本最尾多一頁
講宇宙大蛇53萬等級

我睇咗3次

侵仔

?

同奶爸一樣又係幾好睇 起碼好睇過海柒王

I know that feel
當時出到四天王各自修行果時已經不停重睇
世紀濃湯最好睇

幾隻寵修行完都冇幫到咩手